侵侵：我冇撚哂事啦！！！

小粉組有咩反應?

小粉紅

快D反敗為勝

4年前已經知佢自己最鍾意反敗為勝效果

就算點都要搞到輸晒咁再嬴…。

有冇人記得4年前佢當選條片都係有講過 好似係rebound victory is the sweetest.

係小粉蛆